(台測)不死J神1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.職業殺手契夫（傑森·史塔森飾）為了心愛的未婚妻伊娃（艾咪·史瑪特飾）打算金盆洗手，但是人在江湖飄，哪有不挨刀，就在他想退出江湖時，仇家上門報復，而且是非常特異的手法：在他睡夢中注射一種毒藥，要讓他心臟麻痺而死。契夫在痛苦中求救，終於發現了暫保活命的方法，作極其激烈的運動，讓心臟猛跳，只要心跳一減緩，他就會死。他要如何保住小命，救出被擄走的愛人呢？

2.上一次大難不死的職業殺手契夫（傑森·史塔森飾）又遇到艱辛萬倍的挑戰，有人將他的心臟奪走，改以一個人工幫浦取代，甚至還有一個不知名的華人黑道組織要取他器官，而這次契夫要一直為自己的幫浦心臟充電，否則就會一命不保，所以他竭盡腦汁，用了變電箱、汽車電池、電擊棒，甚至是靜電來維繫生命，究竟他要如何保住性命，追回自己的心臟呢？

11 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野